「至高登巴打」對呢到有人屈人地同香討同路，我向各位巴打道歉！

大事大非面前，不分化，不割席！
高登巴打係呢場運動入面，好多出心出力，有啲過左黎背後冊劃每次行動，用佢地嘅經驗分享，幫後生一輩有效率抗爭，避免重滔覆轍！
呢啲有部分小朋友！玩膠玩到離晒譜！
屈高登巴打同香討，baby condom同級，
我唔否認高登有5毛，熱狗搞事，
不過呢啲野，連登一樣有！
高登嘅巴絲大至上同連登嘅大多數巴絲一樣，
為今場運動流淚流血！
出面分化高登班撚樣，我祝晒你地長命百歲，百病纏身！
高登各巴絲，我向你地真誠道歉！
希望大家唔好比啲小人分化！
著眼返我地共同嘅目標

一個名幾錢

錯po

推

無錯，得連登係食屎狗
高登才是清泉

幫波台手足推
連波台都唔玩膠野
竟然有隻小學雞玩分化

咁弱智嘅分化post都起晒哄，有無咁低能！